創興銀行申請政府一萬蚊 （入紙）

有冇人收到一萬了

入紙申請唔係跟出生年份派咩
你幾大呀

98

但又有sms 話 兩星期會過數

竟然會有後生用依間銀行